倉務pt荀工，dse生入黎

朝9晚9
貨輕 (1kg - 10kg)
無冷氣但有好多風扇
極hea, 12小時實做9小時(唔包食飯)
時薪34.5元

有意係度留言或返高登pm我

34.5

咁都叫荀你叫晒你全家做啦
蛇頭係到搵食

差不多啦
dse 冇經驗又冇學歷
加上d野又唔重又多風扇
算合理價

而家D狗十後真係唔捱得，想當年啊叔我3.45都搶住去做啊。

33.5ok?

犯法野唔做

正呀 pmed

出去是但搵份倉都50啦 荀工喎

30幾搞笑咩
我之前番又係hea包lunch同下午茶都50幾啦

tlg: Pi2160

Pmed

呢加番緊倉 有冷氣都係hea工 40/1hr

dse生真係麻能煩，簡黎簡去 最多我私人比多200 (返齊工，無遲到早退)

至少食左3成

樓G第2個AC?
DSE是但去搵PT侍應都$39起啦

樓豬假膠

5年前左右暑假搵過份倉，有冷氣有office
一般做到12點就做完野，下午就入office坐，都$50/hr

個價算係咁
pmed

我呢度hea 侍應做足咁耐

樓上果幾條友係咪殘廢 350一工

屌求其去揾份抄散都60一粒鐘
天仁名茶起薪45.5

我做

叫你老母做啦

機場倉 順豐倉都500-650 9個鐘 食水深左喎

我市區

侍應辛苦咁多

荀工
$34.5

咁荀？
大學生做唔做得

低多10蚊都照做

客咩氣
留嚟執藥啦

收皮啦屌你老母
荀工 ? 我做舖頭promoter 行行企五年都$55/hr啦

介紹工係好
但你食咁多水當人on99就抵你比人屌老母
我返會展收拆場包飯茶比人食完都有$50
你叫人做辛苦倉水鳩人仲夠膽開min pay

pmed

屌你個閪

我做呀！貼錢都做！
求下樓主比我做啦！

promo要靠樣搵食
拆場辛苦
唔似得樓主份工要求低得黎又hea人工又合理

請我 pmed
貼錢返都做

實做9個鐘
我之前做過13k 返6日 9個鐘 每日hea做4個鐘 仲有食飯時間

實做9粒都叫HEA?

我份工咪就快腐爛 ?

明顯係假膠
樓上做咩

貼錢都做
pmed

開多幾個ac啦on9

我貼返錢俾你打工ok?

算啦ching, 班dse生好能巴閉嫁

無錯 我願意比40/h 去做倉學野

想發達靠今次
PMed

樓主我真心有興趣，可唔可以聽日返工？出面好多倉都好惡做

難分真與假

轉人先

你咁都要問

樓主唔記得左轉ac

yes
又要人工高
又要有冷氣
又要冇野做
又要同fd返

34.5咁撚好pay?!?!??!!!!!

難分真與假

PhD有意應徵
$35/hour得唔得？

樓主死全家

我$30都肯做

犯法野唔做,你想30蚊唔該搵第二個

tg：helena328
thanks

上年考完dse返倉70$/Hr
點睇

想做

嘩返倉都成70蚊一個鐘呀!!一日做幾多個鐘呀?勁呀

我碩士畢業啱啱都想搵工
返足多成200夠我每次食m記都可以加大正
Pm我
Urgent!!!

屌你老母啦on9樓主 做9個鐘都叫荀 仲要得三十幾 抵你俾人屌

狗屌

樓主 咁荀既工 我全家都想做 可以？

抵你無人請啦咁撚多野講

😂😂

有34.5咁多 多謝樓主
請PM我

唔收錢
為興趣

Pm左樓豬

聽日可以番工，21800000 call 我

俾多200一個鐘就差唔多

食咗好多....

34.5。。。搵撚做

好荀，Pmed

我6年前做倉冇唧車已經50/hr

已有人pm

樓豬好多分身打手

我做我做

offer唔錯,PM jor

好心樓上班dse眼光放遠d啦，人工少d就鬼殺咁嘈，又唔諗下自己毛都未生齊，乜經驗又無

搬1 - 10kg貨 要有咩經驗 先可以高人工啲？

招聘中 有意PM,留TG

嘩 皇恩浩蕩 dse雞仲唔謝主隆恩同以身相許

34.5 又有得拎工作經驗 班撚樣係度嫌三嫌四
你唔做大把人做啦😹

我戲子都180，3個鐘，hea過你

得返好少位仲有3-4個

樓主假膠

樓主

我屌你老母臭閪

求介紹

我34.4都ok架，求pm

倒貼呀

之前跟樓主返過拆櫃
好輕鬆，貨輕好快做完，收工又請食tea
今次室內有風扇，應該hea到仆街

又假膠。。。
真心做倉$50一個鐘基本啦

做倉34.5
等睇樓主老母比狗屌

做過倉28/hr